想問吐蕃係咪俄羅斯

做功課佢話我錯

吐蕃唔係喺唐嘅西邊咩

又係你條能樣
覺得我地似Google或者wiki咩=.=
自己打條問題上去google好難咩仆街
又或者去yahoo問題 20分個啲問啦
屌極你都係咁on9
你快撚啲退出連登啦
拉到你鄉郊產

吐蕃係西藏，羅刹係俄羅斯

你老尾又係"3noirvexa"你條柒頭
成撚日叫人俾意見
不如你改名叫"3-no-idea"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日叫人俾意見，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[有咩意見]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母3-no-idea
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人攞意見
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
3noirvexa我屌你老母